# PhotoGit

Sistema Web para alojar proyectos fotográficos, publicarlos y calificar las fotografías de cada proyecto. Las fotografías podrán ser valoradas por los usuarios que tengan una cuenta registrada.